任何時候都入嚟傾心事（4竹

完全無諗過會開到4
多謝大家一直陪我

照舊咩都講得
完sem得閒了 日頭都會覆

每晚無人就收檔（或者垃圾樓主瞓咗）

真絲 只係打字冷淡啲 唔好以為我係男人

希望有人陪我傾計

lm

留名

有冇人冷靜期完係有結果？

結果就係完左

唔該哂

因為咩事冷靜期先

Lm

好複雜 唔知點講

咁好難幫你

咪慢慢諗下先講 反正冇人識你 唔開心可以係到講

我都係
特別鳩假期啲伏到爆嘅推介

Lm 頭先嗌交頭腦唔理智 依架清醒平伏了

就是完咗

親身試伏

屌我個標題（4竹

順帶一提佢啲脾氣真係好臭

係咪眼訓啦

你會唔會回應下我講sorry我好直嗰個comment

點臭法成日呼渴你? 唔識打個字唔好意思

傾咗幾個post開始了解我

佢覺得我太chur 糾纏左一排之後
大家有共識地冇再搵對方
仲有其他環境因素 包括Long d

以前中學有同學鍾意睇老夫子
睇完覺得好笑會比我睇
然後我又唔覺得好笑 仲要比反應佢
覺得好辛苦

我聽日放假好開心 你攰就訓啦

呼喝

Long d好難維持
你太無安全感所以chur佢？

yo

我有應啊屌係(3)個到 點quote返

點樣quote 返上個post既野

夾硬搵個笑位同佢討論

我夠係！我放一個月！

Hi

Copy過嚟

每晚都想FACE TIME?
點Chur法

編輯引用 copy過嚟

啱啱車聚完食緊宵夜

搵唔到
我睇完係

每晚facetime真係

威水 食緊咩？

之前有次車聚食三多

西面喝我鬧我

咁呀！

夜晚自己一個好寂莫

咁你自己執生 成日嘈交?

好耐冇食炸脾

西多士
你揸咩車

咁冇計㗎

咁又無咁嚴重
Btw收到啦我唔再咁sd了 如果佢係有你咁正面分析同我講就好 一語中的c打

想識女仔但好自卑，利申同女仔講野都少

一開始會同佢嘈 依架我醒左啦 唔同佢講野住 等佢冷靜左自己先

咁要解決咗自卑呢個問題先，多d出去見識吓

定咁樣

具體啲

我現時自己肯做飯 聽日唔洗返工？

佢返工所以未返？

肥！

已經三日冇瞓過

垃圾車

你咩表情好想比人鬧?

以前會每星期同班fd食一次三多宵夜

同朋友出左去.....
成日唔覆我機

仲要努力改下講晦氣說話啦
大部份男人係唔會因為你呢啲說話而氹你的

變態？忘了內容 屌你咪撚xxx 粗口居多
最中意講歪理逃走

執下個look增加返啲自信先！

我好中意訓覺.....你點做到

我會：「55。」
咁樣

痴線佬？

我清醒之後會講sorry然後講返非常理智既分析

前排趕論文，趕完論文趕番工d嘢

反而係個男既唔講道理?比較少見

同感，感覺女仔先係咁

我試過問：笑點係邊？

我唔知用咩好呀

具體啲 好似鬧緊絲打咁嘛
具體啲？ 又太惡 審犯咩
具體啲 我無情情喊乜9
具體啲 好無禮貌咁
具體啲 ....

本身唔使long d
突然變左要long d
我已經好控制唔到自己情緒
加上大家又冇比promise對方
佢返到香港之後忽冷忽熱
我同佢講啲野有骨
關係愈黎愈差
同埋我成個低b咁想比佢覺得我冇左佢都大把節目成日up同fd出去啲story
本身佢成個月冇睇我story （中途突然睇過幾個）
我兩星期冇upload過（本身日日up）
前日up左啲風景佢又睇左
唔知代表啲咩
可能咩意義都冇 只係想比希望自己
成個月冇text 過了

嘻

真好感情

Fyp? master?? 準備畢業了

日日都出？咁多節目

佢一時時我都覺少見..因為係真係佢無啦啦發脾氣 所以佢都無道理可以講

識咗十幾年又住同一區

都無用
下次嬲咪又係繼續講晦氣說話

Master

我自卑在錢，自己本事唔大，家底差

趕趕趕 趕住去死呀！

佢永遠聽唔入耳淨係嗯。。哦。。
咩喎。。之後嗲下就走左個話題

喂 男人都有好多臭脾氣㗎囉

呢度啲回覆快到好似tg group咁

生動活潑

然後對方：「下！算啦無野喇。」
又嬲咗

有錢都唔一定識到女

自卑既係自己冇能力金錢比野比女仔

一開始都知佢比較外向 我就唔太中意多人既場合
其實仲有樣野唔開心 就係我地就快各自搬返自己屋企啦 好唔捨得

好似越夜越多人咁 大家都唔捨得訓

應該就

呢個好好用

佢好似無解釋 淨係話覺得好好笑

頂忍口唔講 希望佢唔好咁西！！我就忍到架啦！！

但有錢起馬可以送下禮，比到生活人，依家自己都養唔起

交左未

諗住繼續行落去 一係你改 一係佢改

你而家要識女定係諗住一嚟過人世先

交咗，但唔知自己寫過咩

如果你只係諗住有錢買野俾女仔就可以識到女仔咁好難幫到你
無錢都可以有心思

做朋友唔使送禮物的

識到女仔，但冇一個夠膽追自己太渣

佢次次都話改架屌好搞笑真係 最誇張佢係我生日發左三次脾氣
我唯有忍

其實女仔係咪好少會做主動？

你係怕同人講嘢定係因為咩事唔夠膽先

我交左之後就自動洗腦

冇錢咪返工搵囉 反正你都冇野可以輸
放膽上啦

咁我冇野講啦一個願打 你願捱 OK既
如果有日比人打殘就上黎呻啦

而家諗番都唔知自己點過個oral present

咁冇對象呢

屌除左捱仲可以點啊 互相忍姐 我都有脾氣 只不過係佢脾氣大好多
我愛連登 我愛男友

都係嗰句，出去上吓堂擴闊吓圈子，再唔係咪試吓玩吓speed dating

生日比人發三次脾氣都忍到
你注定比佢食住

咁冇啦 上黎睇下有冇絲打想識你
不過你太快講冇錢

有冇絲打自願識我

好慘
佢似想分手
及早抽身啦絲打

正呀呢啲好難得

得啦我同你相反 我以前係我忍 我脾氣好好
反而佢成日發脾氣扭計想我氹

勁呀
我放棄咗無讀

具體啲咁樣係咪精神d

咁粗暴

大把人無錢無錢咪努力搵

勁唔勁

為興趣讀

要物質嘅女唔好要

怕唔怕感情有變

脾氣性格呢，我脾氣係一嬲就唔出聲，之後人地講咩都唔理，條ex話好恐怖
性格就有控制慾死硬
利申我擺明就係連登d 女 post上黎話想同條仔分日果d仔

不嬲都係咁
日頭無人

咁我成全你啦

我反而覺得要係合理，好既生活邊個唔想要

不過都要基本照顧到自己先

因為個日天氣熱佢燥底有一次俾佢話我忍唔住喊
佢都俾我食住架其實好似係

笑點在地核

你知自己衰咩咁咪試吓改

點解唔分手

我2個都脾氣差

唔係呀

唔想攪到下個淨係成日拎自己d缺點黎開玩笑，被d fd笑下

我愛佢

原來你拍過拖你檢討下自己先啦
你覺得再拍拖你會唔會再衰同樣既野

愛是痕久忍耐xxxxxxxx

下？最後一版喇？
Er this is the end of our presentation thank you

肯定大家都有問題

保險狗開工前

順服就似綿羊 相戀太善良 大多打敗仗

要有口號

有聲

到底係咩問題

因為我係隻綿羊 總係比佢恰 食住上
唉 我都唔識拍拖呀

我諗住過兩年先

想要好嘅生活點解唔係靠自己得嚟，而要靠人畀？

佢係咪知你好愛佢唔會走呀

咁完咗㗎喇呢個話題
人嚟 送客

點解要諗到女人一定係靠男人

我戒指都買埋 你話呢

晚安

噢佢好幸福

係 所以分左手 多謝 呢個話題都完啦

希望唔好再半夜入黎呢到了

啱呀

四點 收皮

一齊收皮好精神

但我依家去到呢一步
仲可以點暗示
我同佢仲係日日傾計
早晨早抖咁
佢都唔會隔好耐覆我
但真係完全唔會曖昧
曾經佢都試過講miss u
有冇掛住我嗰啲
但依家已經冇晒
如果我依家先突然講嘢曖昧真係會變得好奇怪
無從入手
定我直接攬住佢
跟住唔等佢拒絕我就走先
了結咗件事
做得返朋友就做
做唔返我可以解脫

你個死人標題

熱情淡咗而家先追番就太遲

有無人試過上一次拍拖太傷
Feel到依家有人真心對自己都唔敢放個心落去

留名 個post好熱鬧

如果你唔想主動話佢，咁就試下好似佢咁又成日按電話唔太理佢，睇下佢點. 如果佢話你既話，咁你就有得大條道理話番佢

發現追唔哂d post 都係專心睇書好

咁係咪冇辦法啦？
如果
我有一排都唔搵佢
然後再搵返佢
有冇可能會重燃到熱情？
有冇人試過
因為我覺得依家就係太熟啦
日日都傾
冇晒新鮮感
以前佢成日約我
但呢幾個月佢連約都唔約
已經連見都唔想見

唔識點quote番啲野過黎
絲打你呢個frd其實都有自己諗法..
你講咩佢都好似靜係要呻咁

冇話一定唔得, 只係咁睇機會唔多大
呢幾個月唔約係咪因為溝到女咋?

今日又鬧交 佢hea我 之後我就講咗兩句 然後佢又閪返我

呢幾個月唔約係因為佢屋企令佢啲時間好難約
其實約過兩次
但都因為要照顧屋企人突然唔得
佢自己都唔好意思
所以話唔敢約我

至於溝女嘅話
呢幾個月就肯定冇溝到女嘅
但尋日佢問我有咩話題同女仔傾
就係因為呢兩日ig有女搵佢吹水
我問佢係咪鍾意人
佢話傾吓計咁
所以我先覺得心灰意冷

如果真係有心咪試吓約多一兩次, 都唔得嘅話就準備放棄啦

老老豆豆呢D時候佢都係初步摸底啫, 你表現到有自信唔好縮其實已經好好. 至於門當戶對嘅嘢, 講真你地又未至於差太遠同埋大家都後生, 未來有咩發圍都未知就唔好諗咁多

6月我會飛
約咗5月會見一面
但冇約實時間
尋晚佢屋企人病情又嚴重咗
我唔知應唔應該再提起

怕忙咪約餐飯就算, 點都要食飯掛

成個人變晒就真

早晨 我又去補習了

由佢呻 反正佢都唔諗住解決嘅 齋講

琴晚咪覆咗你囉

我變琴連朋友同爸媽都話我變咗好多

我啲朋友都係咁講，我老豆老母就一向唔理我，btw你變左男人?

幾時有女朋友，利申處男一名，有車、樓、＄，但冇樣也冇女

女人唔係貪威識食咩？點解我冇女？初戀呀！我要初戀呀！

我無呀
係變到自私咗好多
好多野都諗多咗自己嘅感受

咁咪好 邊有人理你感受 自己辛苦不如人地辛苦

我知呀我都覆緊你不過想聽多啲人既意見

既然外在有晒
增加下內涵 可能就會有

發生咩事先

發生咩事啊？

係 好自私但會係個保護自己嘅好方法

淨係呢個諗法已經會搞到你冇女，慢慢由性格開始打造番個character出嚟先

我要講嘅都講晒 等其他巴絲覆你
我講野好直，你鍾意點就點啦，自己揀嘅路，損手爛腳都要行完去

咪係 有錢有樓好威呀？

我明既多謝你先我知最尾做決定既都係自己

有樓有高潮，你唔想咩？

窮得只剩下金錢

你咁易畀人影響嘅話就上少啲連登呢啲地方

會呀，所以唔拍算

本身有d大男人性格

你覺得女方一定要靠你？

你咁諗真係好 可惜大部分都係想人養

男人靠唔住

只有自己最可靠

我哋住嘅地方太遠啦
佢住大西北
我住港島
又唔可以扮偶然去佢附近食個飯
要佢出嚟就冇可能㗎啦
我其實係唔介意入去搵佢嘅
但我之前話過去佢度食嘢
佢又好似唔太想咁
話佢嗰度冇乜嘢食
我成日都好想自己走去嗰度搵佢
但又好突兀咁
根本我就唔係佢邊個
真係好朋友都唔會咁耐都唔見
我哋又冇mutual fd
如果唔係有keep住texting
根本冇可能有聯繫
可能真係冇緣啦

睇下另一半係咩人姐

佢係重視你嘅邊度都唔遠，
個幾鐘車程好遠咩?
我以前送Ex返屋企再自己返去都差唔多3個鐘

唔係佢唔肯出
係佢要照顧屋企人
我又唔敢chur佢要佢出嚟
可能我就係成日太為佢諗
搞到唔敢同佢講我內心真正嘅感受

我悶到開咗啲ballet入門片諗住學下
痴線勁攰
玩咗成個鐘 攤咗十幾分鐘先郁得返

Ok無人理我

26號約咗班舊同事食飯

不過開咗個group得三四個人講嘢，仲要唔應機，去唔去覆一句都好ar

角落生物巴打

都話到明同事

蹬到腳痹？

咁又無 攰啫

但唔覺得好衰咩，又唔應機又唔覆

同事又唔係朋友 分清楚後就唔會出現呢個諗法

定係我自己問題？不論係佢，朋友定同事，都好擺個心出嚟，好重視身邊每一個人

Yes
咩人都要分清楚交心程度啦

今晚無人？

有

好悶

真悶咗成日

聽日又係一星期之始了

又要番工

明天 又打拳

好似幾好玩

每日都係瘋狂地郁

我番工先瘋狂地郁
天氣唔熱放假都會落街行幾個鐘
但係呢排太熱 頂唔順

我覺得落街都好辛苦
唔係熱，係好侷，唞氣都好辛苦
我仲要日日都著瑜伽褲，幾透氣都會熱到癲

焗到抖唔到氣咁
全日都好想開冷氣
不過都堅持到夜晚先開

我日頭係屋企都會做運動／練下yoga
都堅持淨係開少少風扇吹下
好似我琴晚講，吹得多冷氣對身體唔好，搞到好虧，所以我減少開
但夜晚真係頂唔順

好慘，未到六月都咁，七八月點算

屋企有人就咩都唔想做
我好奇怪 好憎人望住我
利申 無房

吹冷氣對身體唔好其實我唔係好信
不過我環保撚覺得一日開咁多個鐘冷氣太唔環保

好耐冇試過開冷氣

我晏晝屋企無人，夜晚有，所以要練野一定要日頭練晒
遇到補習既話我要早多兩三個鐘起身練，唔係就唔夠時間
我信中醫果套多d 所以相信寒氣之說
環保，你會唔會用果d布包肉

好耐無瞓覺添啦你

咁我又唔得唔開訓唔到教

朝早去咗公園瞓咗陣

嘩仲要早起身練我朝早準時番工都有困難

我理科人信科學

咁又無環保到咁既
都係電器唔用熄哂佢
盡量唔開咁耐冷氣
番工可以既話就用單面環保紙印無謂document
飲管佢唔比就唔用之類啦
屋企人如果純粹為有啲聲而開電視又唔係睇會比我鬧

有時候都覺得好貪心or好自私

想嘅唔止得閒飲茶 hi bye fd咁簡單，而係識到邊個就希望個個都可以一世老友

人愈大愈聽愈心酸

點解要公園瞓

呢d我接受到，我自己都係咁做
仲會藍廢紙同捐衫
但包肉真係接受唔到

我好似16 17歲後都無好著緊朋友，所以無乜感覺了

個啲太誇張我都接受唔到
我只係做正正常常一般人可以做既環保

公園瞓好舒服，有風仲可以望海
除咗試過俾社工當我係夜青同我傾計之外，都冇咩缺點

無蚊咩

我有次食傷心酸辣粉，有個女人拎個飯盒入黎話要將碗野裝落去無撚腦
畀人屌到死，之後佢死死氣堂食

屋企有問題嗎

我個人唔太吸引蚊

冇，只係嗰陣考完試，屋企人去晒旅行淨低我一個咪試吓體驗吓生活，跟住就會定期落街瞓

餐廳搞呢啲好麻煩
我最多落街市買腸粉先會用自己盒
醬都撈得勻啲

羨慕我勁吸蚊

hi

可能我個人太毒，毒到蚊都唔癡我

體驗生活要去公園瞓

餐廳搞呢d都會畀人屌啦 咁麻煩
你堂食上自己慢慢入又另計

出卷

唉，我爸又激嬲左我媽咪

執膠樽攞去賣我都做過，人生係要玩吓呢d㗎啦

這是工作

威水

應該無關 明明我都好毒

好煩
我爸爸工作狂，做野就唔撚理人感受
好地地又要搞到全家都唔開心

日頭無出

啱阿 人地廚房邊得閒理你邊碗野入邊個盒

佢會喺屋企做嘢?

有 但都無用
唔明點解唔肯同人調假

做運動囉

包肉又係好撚核突，果塊布都唔知乾唔乾淨，包住舊生肉
食到痾

不是
佢一早約我媽聽日，但今日先黎話聽日要返工
勁低能，成間公司既人d假係佢編既，佢唔可以編自己放聽日咩？
就算一時唔記得左，佢唔可以同人調咩
係要搞到成家唔開心

平時佢地無約好，我都會幫佢口氹下媽咪，今次真係幫唔落

包完塊布應該好臭

補完習都3半 食埋野抖左陣到5點開始 做到7半 然後出街食飯等位等左成個鐘 食完都10點返到家十半

呢d真係唔抵幫

你有無睇下屌走塑果d post
好搞笑

咁又無喎下次見到入去睇下先

而家同我講搞唔掂
我心諗你有無用心處理過呀？我知你返工辛苦，但都唔代表可以唔理人感受架下嘛？
一次係咁兩次又係咁

最慘既係，我媽咪而家唔同人講野，我本身約左佢星期二一齊去電頭髮，然後一齊出街食好野，佢唔開心既話成件事都無晒癮啦

家庭政治仲煩過香港政治

唔了，出完卷就瞓覺，聽朝8點起身先再做

8－10
之後食個早餐 睇下片
1130－13再做
之後煮飯，食完抖下出門口
16－17就打拳
之後就返家食晚餐 hea 覆你地 出卷

我覺得成件事係我爸爸過份
搞到我都嬲埋

你上次都無答我，點解你起底咁勁

起底咁驚

你讀書定做緊野

我無咁好心機

點解你唔打中文

好恐怖，都係唔亂講嘢

ho bored

中文是最好的

都唔關事，佢起d賤人底咋嘛

我都是 又出緊卷

人無恥則無敵

好想食粟米片，但無晒

英文都唔識，est要加the

Me chinglish is the goodest

早餐嗰隻定nacho 嗰隻先

is

why dont use yes

深夜食doritos係享受嚟

咁非洲兒童夜晚先食野咪唔會咁瘦囉

家樂氏 好想食 但7仔無

你先係

好遠唔去了

future cid ／dog jaii 起底

阿波羅3色家庭裝

咁我聽朝去買仲快

我係而家想食呀嘛…………………

no icecream dislike

fuck

冇錢食哈根
btw好掛住之前哈根隻流心

點講呢
High dip到而家都有自己組織過每段嘅朋友經歷

小學「珍惜」都未識就失去咗，所以而家一個都冇小學同學係仲keep到contact（fb ig鳩add鳩follow唔計啦）

中學失去咗先懂得珍惜，但始終係青春期玩伴，所以仲有兩三個keep到contact，老死知己嚟喇

到high dip決心要keep到班fd，珍唔珍惜係其次，蠻牛咁衝話要有，好慶幸最後有四五位仲有contact，唔係日日炸WhatsApp group咁解，甚至我唔出聲就猶如睡火山一樣

到而家出嚟做嘢，學懂咗未失去就要好好珍惜，所以呢半年個求友心態好勁，好想一直一直咁增加，而唔想因為「早知解散後各自有際遇作導遊 奇就奇在接受了各自有路走」

多一份拼勁，同時亦要接受多一份失落

因為人哋未必好似我咁諗
冇咗就算啦，完

就嚟連麪包都買唔起

潛水先，拜

我由細到大都唔食

唔明要咁多朋友做乜
人多就是非多
真係交心同珍惜既 兩三個都夠晒
從來無「求」過朋友，你黎同我做fd我好歡迎，無我亦都唔會去求去識囉
人生咁多野已經要好努力先得到，錢、樓、感情、物質
連朋友都要求返黎？會唔會太辛苦了

sad

無興趣 甜品

no

補習？

我又黎打 打搞晒
2日冇出街聽日又要返工啦

係 7點起身 收工返到屋企都夜晚7點

但係返工好得閒D野又係自己安排做
雖然人工唔高但係返5日 有陣時4日半
今年公司請去日本玩包機票酒店

不過返工時間都正常既 係搭車每日都要來回2個鐘

是的

出街好侷好暈

邊行搭車耐？9-6？

有番wifi上陣水

8點半 - 6點 但係每日車程2個鍾 所以7點就要起身
呢排又失眠 第2日起身都好辛苦 今個月差唔多每星期都射一日波
最慘既係 諗住詐病 第二日變左真病
垃圾工 唔想講

所以我都認係幾貪心
Quality and quantity, why not both?

以前番份垃圾工，9點至5點9但係我冇一日唔係8/9點先走得

辭職未

但係佢又唔炒我
已經懶左好多年 覺得自己返唔到正常工

所以咪搞到自己唔開心

咩？
要痴？

冇啦 以前有為左另一半去進修
而家完全冇動力 覺得人生應該休閒咁過就好
又冇目標 又冇野追求 希望就係每年去下旅行咁

未啊 老闆對我好好

唔痴好過痴

你淨係識為女而活？

認真 拎綜援真係唔會諗啦 自己都睇唔起自己啦
有手有腳 雖然懶姐 但係有底線架

因為手感

差唔多啦 好難改變習慣
你覺得應該有咩目標 覺得自己好似條咸魚

巴打你好呀 下次記得quote我 我唔mon post

好好睇

唔知
我自己係短期係馬甲線、幼腿
中期係加人工
長期係28歲買樓

你笑乜野?
i will find you, and i will kill you

28歲買樓私樓?

如果係抽到單人居屋就好啦

我都係咁無目標
每日番工放工
放假有人約食飯就出
無人約就摺埋做毒撚
淨係想食玩訓 洗淨啲錢就由佢擺銀行儲

樓主呢度冇你嘅事

Ok

我無笑啊

呢個世界總係要有我呢D人廢人
不過今年應該會去考電單車 想放假自己周圍去

係自己攞嚟嘅，我當人地係老友，可能人地覺得係過客
而且自己又唔認命，想人地對我唔止過客咁簡單

休閒人生 雖然成日比人話好廢

有目標買樓真好

我可能會買村屋
以前無車時住得好辛苦 而家有車都唔怕啦

因為我想將來三房
一間瞓 一間仔女瞓 一間娛樂室
娛樂室入面放電腦同雙mon畀第時老公打機
又可以放書架做閱讀閣
仲可以放遊戲墊同仔女玩

然後廳搵個小角落做瑜伽區

我諗咁樣都要村屋先會易啲做到

學下野

我覺得養得掂自己同屋企人已經好好啦
點解要咁有意義我淨係想hea

賤人

炸蝦

46表示好憎26

無咩想學

咁你中意啲咩

竟然有同路人心諗呢度D人都咁有目標既

我通常唔會理咁多
總之你對我好我對你好
你搵我 我實覆
你要我幫手 我盡可能都會幫

未做過野
總會有啲年少輕狂

佢真係好cute

一句ko我

麵包超人

加油 有目標真係好事黎
不過冇目標都唔差既
起碼覺得自己人生唔會為呢樣果樣咁煩惱

唔好咁啦 我窮人黎架 買4個6點養

好期待將來個屋企
會係個日日都可以玩到唔出街嘅地方
啱啱醒起仲要搵位放我部琴同我啲咪同m

不過見到個FD上完幾日堂就斷腳好似有D危險

係
所以我以前住得好辛苦
餓死
食野要出街 買日用品最慘 抬到死

後尾今年同屋企人搬返去普通樓

終於有人同我一樣
我啲同事都話我頹
又叫我讀番個degree個啲
但係既然唔係必要
我唔會嘥時間嘥錢同嘥腦筋讀
又唔係真係有興趣

5000一個月左右

左攝右攝 唔撚睇路 仆街嚟

識野
聽日返工都係休閒就做野就好
覺得對自己真係好

擰甩佢個頭換過個新嘅

我應該係驚死果D黎 慢慢駕
感覺我駕出路會係咁比人推

咁2個6平好多 放假先諗住駕
返工肯定唔會 個人都未訓醒

有車先好買
仲要送貨都唔撚送 一係喺村口叫你出嚟拎
Pizza m記都係

真係諗唔到有咩想學
其實都鍾意學野既
但係好憎做功課/考試
如果係有興趣 同可以齋上堂聽都OK既

之前有個講恐龍既免費course淨係網上睇片
個個我都有睇哂

食佢個頭

46通常都唔太鍾意26

假日司機
來回兩個幾鐘都唔揸車

會去考啦 覺得搭車有陣時好麻煩

興趣班

覺得佢地好危險?但係撞到通常都係26果個死

人生休閒地過就好
有啲人話後生要拚搏
老咗大把時間慢慢嘆
都唔知自己幾時死
萬一未嘆過就死咗咪好唔抵

我鍾意睇人畫畫同油顏色

單身左22年，好多外在同內在壓力，做人好攰

有咩阻 明明同一條路諗住去考 學下野先

落大雨會覺得：養得值！好值！

覺得佢地阻9住條路呀

所以每年都要去2次以上旅行
唔通老左行唔郁先去咩

大個左睇返覺得好恐怖

最弊我自己都唔知自己有咩興趣
已經開始連打機都懶

撕返出嚟

送你杯酒

可唔可以具體講下

點解會咁奇怪 一齊左一個星期 好似無熱戀嘅感覺咁
好似全部野都係我單方面付出 見又少見 whatsapp傾計又唔多
係唔係因為佢A0第一次唔識拍拖 定係其實佢唔愛我

揸過你就明

真係唔明D人點解咁燥
係咪得香港人駕車先係咁

我接受唔到佢把佬聲

工聯會睇下 百幾個

上網自學個啲都會既
間唔中都有DIY下啲無謂野

你確定你係拍緊拖?

Ced then throw it away

係咪太快/太衝動下一齊咗

覺得D人推車真係好危險
香港真係車多 一到星期五收工100%塞車

你想像下星期日行緊旺中有個人無啦啦喺側邊攝出嚟仲要打橫行去另一邊
你躁嗎？

希望到時唔係你影我上車cam 上網罵我啦

我喺架車上面講得最多係：哇呢條撚樣

agger
其實有得食玩訓就開心都係一件好事
易滿足

本身學歷吾高，加上好難揾工，雖然依加叫有份工做下，但最難頂既係，我好難會有女友

如果佢唔攝正常行係咪冇問題

I think so
雲石 is good

要訓了。。星期一啦

去旅行食好西好開心

我無試過
因為要搵返條片出嚟好麻煩

巴打早抖啦 原來已經就快2點

學好啲打字就會有女朋友㗎喇

我一個月前表左白 佢考慮左好耐最後決定一齊
一齊果晚同之後果幾日係幾開心 但依幾日就開始冷淡咁
唔知關唔關佢考試事 又唔想依個時候攞出嚟講阻佢溫書

唔好左搖右擺屎忽痕咁我都無乜野嘅

Bye

唔限制自己使錢最開心
次次旅行都好大使

睇下佢考完試會唔會熱情返先再作打算

Support

身體缺陷呀

其實我已經成本catalog攞咗番屋企睇

點先為止拍緊拖
之前拍過2次拖 每次熱戀期都好sweet好開心
我有時會諗 既然開頭再sweet再甜又係會散
話唔定咁樣平平淡淡開始就更加長久

叻 咁睇咗未

當跌咗

搵唔到有興趣學落去既野
上網學個啲都係一時興起
整到我想整既野就完咗

各位早抖啦 要試下訓了 雖然好精神

一直都好著緊朋友 但有陣驚自己過火 始終朋友都有自己世界 應該行多一步 定行少一步 真係好難決定

但係得你1個付出 你可唔可以講下佢做左咩 A0唔係藉口

我有啲身體上既缺陷，所以好難揾到女友

Tell lie then you

見到有人想講心事 睇多陣先 2點訓教

bye巴打

Sorry to hear that
係好嚴重嘅？

睇咗啦 都無咩啱咁

Care me

Fuck

學攀石

訓唔著
入一入黎

果個應該我黎

Care money

會影響人地既感覺，就算我改變左自己既1衣著都改變吾到甚麼

你好呀朋友

皮膚上嗎？

數下腳毛

係就冇咁煩

終於收到個定嘅wifi

報班又無

People $98
SmarTone $248
無～～～限～～～～

無咩腳毛

學琴學結他

重點係我唔喺香港

咁數頭髮

你住外國㗎咩

好慘

係

Yes but guitar threw jor

聽埋呢首歌就訓啦 正呀

認真學太有壓力會無咗開頭輕鬆玩個感覺

唔好學人食大麻蛋撻呀知無

我bb

天生眼睛有問題，小學比人排過，入中專都有，但個時自己吾甘心比人挽到上心口，就努力啲改變自己

楓葉

大麻陣味好臭

Why

所以我話學攀石

No

慢慢引導

凍到唔想出街

但點解唔字都打唔好

即係咩

玩9你

我未到咁出位

好吧

係鏟雪

Go out book room and practice

試多排啦 一星期分手應該冇咁痛既
你問呢到都冇用 個男仔應該真係冇放上心
接受唔到就早D離開啦

No 好煩 字都打唔好學咩人講其他野

Op跳樓機*10

一次都唔敢

$30-$40一個鐘
買套票又平啲㗎嘛 間間琴行都咁上下

今日比朋友拉左去廟街度玩塔羅 以為玩完會清晰啲啦 但點知玩完仲煩惱 一開始又話我同ex段關係已經完左 只係我一廂情願咁覺得佢會返黎 去到後尾佢又話其實個ex仲鐘意我 又話會有機會同我聯絡返 聽完之後我真係...唉

止蝕離場

之後會練好啲

目標

係好悶

So true

信一成 失明

支持你

而家買餐餸都要行半個鐘

吾係，佢冇咁多事出來，就似正常人，但我吾係

唔好搵命搏心臟負荷唔到會死

琴行初級$380-$500@4lesson
30-45mins

What is 楓葉

o變c即係點

一次

加國

人地話練好啲 點解唔支持

身體不好

支持

Status轉變

我唔識嘛

人馬座係咁飄浮

係咪iphone定月餅篇潮文

Me dou ppl ma

不如都係玩番啲文靜啲既野

雖然明但係都會眼火爆

Ifc頂樓向下望

Yes
Me is big pk

早走早著

都係統計學嚟，for reference等可以同人吹多兩句水

555

其實我自己聽到最後就覺得有啲奇怪嘅 但唔信都好 聽完都有啲灰心 因為我想個ex返黎

我地唔好咁激進

我都同意呀，所以咪當故仔聽就算

一年後你可能都唔記得咗

靜㗎喎 唔會郁

player sip下時間姐
對象係咪你都唔重要
佢唔重視你你就無謂重視佢啦

唔好畀人玩

駁唔到

冷靜啲先

而家女player係層出不窮

我已經盡量令到自己變得開朗啲 分左手之後除左分手呢件事 都好似冇乜野我係特別唔開心

呢個世界大把仔

咁又唔會 我好少逼自己做唔想做既野

成日覺得玩app識嘅信唔過

身邊都有真心為我好既人，我都好感激佢

成日覺玩app會撞到player或者敦倫金搵食

我冇心機去識第二個

你咁諗嘅話唔著數嗰個係你

希望做完呢啲野係有幫助

聽日比賽，希望係度乞句加油。

唉，好耐都冇人同我講加油lu...

我知啊 所以我都冇刻意去迫自己

你單身先會發現，其實單身都冇咩唔好，基本上有9成嘅時間都係過得咁開心，仲要慳到錢

加油，但係咩比賽

我都知道 但我覺得未放得低之前個個 就識新嘅人 好似即使新嘅人再啱我 我都打破唔到層隔膜

我想死

咩事?

我前排有去跳舞 出show 但完左之後覺得好空虛

做你最擅長嘅嘢（唔係跳舞同打Fortnite)

學定尼馬碌地同直角假身

跳舞唔係為出show嘅

好辛苦呀同你拍拖
從來都唔會理人感受
顧住自己

I mean Griezmann
但求聽日唔好雷，近排踢親波都好冇信心

有冇detail?

Friendship > money

踢硬地碌我驚會冇咗粒lin

成日都咁諗但成日都緊張，自己波低又差，控腳波都離曬罩咁
唉〜唔想大家睇住我柒

Muller不了，球品差

其實冇乜信心再識到交到心既人

點解要再識呀？舊嘅都離自己而去？

吾關事，自己既睇法

鍾意嘅人永遠都唔鍾意我，好辛苦。。。

咁keep住啲舊嘅咪ok囉，定其實你根本冇放開個心同人傾過呀。

信心呢啲嘢係雙向嘅，如果你肯分享自己嘅嘢多啲嘅時候，人地就自然會講多啲內心嘢，當然都可能會撞吓板，但總會遇到知心嘅。

再唔係咪上嚟傾囉。

覺得識完就好快冇，所以冇咩真心去了解
一

呢個階段維持咗幾耐？

但大家一齊為出show而搏命練個種感覺真係好熱血 好正 好想再經歷多次

Ayyyy 我係好驚自己講得太多野 令到人地覺得煩嘅人黎

出show bonus嚟㗎咋，唔通冇show你就唔跳咩

ex就直接neglect佢就算啦，仲有嘢嘅話就唔會分手

個fd就真係睇吓你點諗，想繼續做fd定溝，唔好拖拖拉拉咁

大家都有共識咁點解唔繼續做朋友

或者可能係覺得有壓力 回應唔到人地嘅感情

咁佢都同意淨係做朋友就唔洗諗咁多

最近打機識到個台仔 佢成日都講好曖味既野
例如佢會話 好少同女仔咁傾計法
又或者 對其他人冇所謂 對我好認真（講野方面）
又會成日問我生活上既事

雖然知道呢d係虛擬幻象
而且我表面上扮到好唔在乎

其實我知我不知不覺間對佢有感覺
唉 好難搞...

都係嗰句啦，網上情緣小心d

我都覺得佢有d目的先會靠近我
我暫時都冇咩特別表示過好感
而佢就好似好enjoy同我曖味咁

我今日反而同佢講 叫佢唔好咁同女仔講野
其他人會誤會 不過我會免疫

我鐘意嘅女仔同佢男朋友去泰國四日，我有咩做

識咁清醒就好

搵過身二個目標

第二

不了 好鐘意佢

咁你等佢散咪出手

真啊 比啲鼓勵嚟先啦

佢好野在反問我果下
佢問我 咁我有冇誤會到丫？

我就話 以前單純就應該會
依家有返d人生經歷就唔會
呢種曖味講野方式 其實有d人會當係食生菜

除咗加油都冇咩嘢講
btw千祈唔好做第三者，會有報應

唔少台仔係player嚟，所以真係小心

絕對唔會

你見過有咩例子？ 我都想聽下

以前喺台灣留過一段時間，同班台仔fd落夜場嗰陣就真係見識唔少

哇 可唔可以講多少少

見過最勁嗰fd入咗場唔夠已經半個鐘已經同人錫緊，跟住就消失咗

對象近排情緒好唔穩定
本來想呢一兩日表白
但驚好似比到壓力佢咁
點算好

因為咩事唔穩定先

高手黎喎

Flirt我果條台仔又會化祼妝 會執靚自己 又染金毛
九成九都係會去蒲果d人

可能我咁啱識到d player掛，但係台灣無論男女都好似幾鐘意去蒲

三年前我為咗忘記一個我單戀既女仔開始一段新感情
三年之後又機緣巧合下係同一個地方做嘢
我以為我自己三年前已經放低左佢
到今日我知道有個男同事想追佢 我竟然會有唔甘心既感覺

我覺得自己真係好衰 我覺得我對我女朋友好唔公平
成晚都諗緊呢件事
我唔知自己可以點

一方面話自己好少主動搵女仔講野
另一方面 又話自己高傲 拒絕左好多條女
遊戲識既 他冇興趣
但係就不停強調 遊戲可以轉現實朋友
如果對方都肯 佢先會一齊

佢咁既look 把嘴咁甜 我真心唔信佢冇主動溝過女

他一出呢段經文
我就會瘋狂恥笑加質疑佢

我都係咁問自己
但我就係不斷咁諗住佢
控制唔到

你除非而家飛咗你條女啫，如果唔係條女關你咩事

同時我都係咁反問自己
我係咪當我自己女朋友係水泡

當年我有同佢表過白
佢無直接拒絕我 係由一個common frd代佢講
我唔知點解我一直都覺得自己仲有機會
個陣為左忘記佢 我就已經無再搵過佢
開始一段新感情以為可以完全唔記得哂所雷嘢
到今時今日 我發覺我仲係唔心息

同時我都覺得我對家陣既女朋友唔公平
我諗緊同唔同女朋友坦白好

你坦白唔係問題但係你仆街嘅機會率好高
正正經經同而家個女朋友一齊仲好啦

唉 我都唔知自己諗緊乜 苦惱啲乜
或者巴打你講得啱既
其實關我咩事啫

好好享受吓同自己女朋友一齊啦

講返背景先
鍾意左人地大概半年
佢去緊exchange
但近排屋企有白事
所以飛返返黎
近期同佢一齊傾計
佢話想之後香港無人無物
想離開香港發展
所以先想留住佢

都隔左兩三個星期
以為佢無咩野
但係呢兩日我發現佢少少野都會比人影響到
無啦啦情緒好低落
當然都有d關黎m 事同佢近期太忙而訓得少
而家搞到我都打哂退堂鼓

用朋友嘅角色關心吓人，睇吓咩情況先啦

女朋友同我講返件事
係成年前
佢話件事主角係我黎嘅
但係我冇乜印象
所以一直都話唔係
仲講左粗口話
唔係鬧佢，唔撚係我之類
但我後尾醒返起件事主角真係我
點知佢話咩回憶好重要
之後又話乜認錯人啊
乜撚野認真過頭
認錯人啊

我係講緊佢

佢話咩佢認錯人啊
自己好亂
重要回憶唔記得左
認錯左當初嘅人之類
但係的確係我黎，我都記得返
然後又係到hea覆我
我都解釋返，真係唔記得

咁你除非道歉都冇嘢做到，等佢下咗啖氣先啦

歉都道左
不停咁道
佢又講曬侮氣說話

而家唔好理佢住，等佢下咗啖氣先

咁成個夏天唔洗出街

咁唔係好事？

同意
做乜要困住自己

加油加油 加油加油

咩事啊

什麼都有底線為何要忍

諗下自己有咩問題

奇仔早晨

台仔把口最叻 咪咁傻豬啦

點解要鍾意有男朋友嘅女

都算係坦白，放生咗就唔好再諗

你自己都口講一套 心又另一套

遲啲先表白

你正一仆街

諗清楚係咪鍾意人先表白

因為佢係我ex

點麻麻地法

Up mud 9

唔好害人

早

揀個emoji比我都懶
巴打你好

When you feel sad and boring, do gym & listen music or sleep

乖 即刻似返個真絲

分咗手就唔好理人啦，理掂自己先啦

我請安
早

今日有咩做

收皮啦撚樣係去叫雞就快，唔好係度扮哂野

10-1130運動
1130-1230煮飯+食飯
1330-1500運動/打機
16-17 go out打拳
1900 dinner

廢青力量

習慣咗有佢

放假倒數結束

無需要為失去了的執迷

$5點食糖水？

佢俾錢

返緊工啦

慘
羨慕我呢

死奇仔

唔講了 屌醒我啦

仲未分手

Me so sleepy

忙忙忙忙忙

專心工作

No one

頭先有個phone interview ，用英文自我介紹
然後狗衝去拎貓紙照讀

銀行？

IT狗
marketing assistant

以為銀行先會phone in

練馬甲線真係好攰

覺得自己care太多，人地可能根本player無放個心落去

永遠都唔鍾意你你要諗下係咩出現問題
Care人唔會造成咁
諗下啲人喺邊識嘅？會唔會係太chur人之類呢？

突然好唔開心食完飯望住d隻木馬
d眼淚流左落黎發現自己並唔開心
好似少左d野

咁咪搵其他野填返滿

填唔滿 好似無底深潭咁

人生得食 瞓 返工
緊係填唔滿啦

冇事啦 填唔滿就填唔滿
點解我做唔到個狠心既人呀
夠鐘開工了

煮咗飯食 好好味

咁晏先食飯

瞓晏咗 做完運動都1330

真係好咁咪早午餐當一餐

帶番個口罩先 今日唔想同人講野
d人見到個口罩就覺得我有病 會自動彈開

我都會 戴住可以盡情西面

盡情西面 咁我又唔會
只係唔想俾人望到姐
而家d口罩幾好睇 覺得自己戴住好型

黑色果d？
普通藍色is the best

係 黑色果啲
戴完得番隻眼

但係普通果d好臭喎

下 臭？點解會臭

覺得d味唔好聞唔覺得好臭咩
頂唔到果隻味 全新架

可能因為大家嘅集氣，比賽最後不戰而勝

所以我買灰色 戴埋個耳機 與世隔絕

對手人數不足

唔好咁啦 我真毒黎 屋企儲左好多雷姆g

咁奇怪，我覺得無味
黑色唔靚，好mk咁

咁就開心啦！

so late

灰色 但係戴d 粉藍 粉紅又好奇怪
你覺得咩色好

我只戴睇醫生果d
藍／綠

咁無啦 果隻應該係最好
但係戴得耐隻耳仔會痛

任何時候都入黎傾心事（5）

係有少少！！！！！耳背有紅痕

所以覺得呢隻幾好 戴足全日都唔會痛
啱咪試下 冇壞既

唔喜

遇到見工陷阱

就快收工 重有1個鐘
禁下手機d時間快過d

對面隊咩情況唔知，應該係連後備都冇人先搞到咁

但我想踢波喎

Aia嗎？

加油頂住
我淘緊寶

自己落去踢

有咩好淘日用品？
我冇ac感覺d野都好伏

唔知呀 睇下咋
我啲瑜伽衫褲好著
但唔想再買了

好著咪得 又平d

aia都不斷請呢個post

好肚餓

why…有d ok架

是 hk買 2－300一條褲
taobao 60幾
一樣質地 我洗衣＋乾衣都無縮水

差咁遠 不過褲都好少換
有陣時都係要試上身 感覺會好d
唔中意著"諧"既衫 每次買都會摸下

做運動既都係差唔多～
但買出街衫好多都好伏！！！！

你中過幾多次伏 咁大反應

好多下
所以而家唔敢買出街衫
背心中伏最多 好似一塊地布咁 仲要唔索水

啲錢就曬番係呢啲到

中過3次啫
都係15 16蚊一件 都唔係好多

收工啦今晚唔出街食了 買外賣
街邊情侶一對對

Why?咩日子？

5月20

5愛你

在新post回我～～～～

我知啦乖 唔好喊 唔愛就唔愛

help me

好呀 我好人黎可以借張紙巾比你